中左噴漆 可以點搞好

架車俾人整古中招噴漆
點解決/-\

有d 洗車鋪/汽車美容鋪..佢地有超強起積水..應該可以抺走

/-\

做乜得罪人

google 塗鴉清